兩代經典雜錦party game，switch Super Mario Party vs 超任娛樂金魚眼，邊隻正？

計mini game數量同、4打、中文化，當然係Super Mario Party正，始終娛樂金魚眼已經係接近27年前產物。

撇除以上因素，巴絲認為邊隻正D？

switch Super Mario Party 正D

超任娛樂金魚眼 正D

童年回憶

中間仲有”拍拍機”都正，無論街機定 PS 版

娛樂金魚眼沙灘執波game世界第一

Super Mario Party 似係超任娛樂金魚眼 + super UNO混合體

之前用電腦搵模擬器玩